花店le sean 話捐18億 潛左水 原來去左炒口罩 有圖 lesean

話18億幫義士但炒口罩國難財

500yen就差唔多

最後無捐到錢?

咁既價真係會發達

Who?

7個裝都好似係賣600yen，屌佢老味賣$80差唔多一個double

on9先信

50個裝500蚊屌你老母龍豐咪又係咁既價錢

咁多間垃圾人血饅頭 到左今時今日香港人仲信？

屌佢老母 當初咁撚高調吹到18億咁大都知係收唔撚到

藥房靠炒口罩國難財

花店都走去國難財

仲話自己幫有需要既人

果間都起碼叫藥房,呢間係賣花既,都走去炒,真係推爆佢,就快情人節

又雙重標準

賣花賣到有18億？

貴到咁仲講到大恩大德咁款

藥房仆街就出名 我意思係花店都踩過界 罪加一等

自由市場

哈哈 但話捐18億比義士 呃完香港人 再炒口罩 香港真係好自由

貴過N95

由反送中開始 就知呢間舖係仆街嚟

昨天$80,今天$100

推!!!!!!!!!

錢呢？

發財唔立品

收皮啦咪又係攞黎炒

佢係唔立品先發到財

以前7個好似3百幾円

我屌呀

我前日喺東京買，一模一樣

超快適5個裝premium同7個裝都係¥305，即係$22一包

唔該連登仔幫我踢爆佢

推

係¥305

限購都買到咁多
限制唔俾買間廠呀？

佢冇變到喎
一樣係發國難財
食緊人血饅頭

死全家啦屌那星

捐乜鬼嘢錢佢當初只係話捐股權
佢吹到自己股權值18億
實際值條毛

垃圾

當然無啦有撚18憶

唔係好明
睇佢IG 又揸波子 賓利 林寶
仲有遊艇又盛咁 點解要賣口罩？

你都買好多包啵

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

超快適
我記得五十個 係日本買都要$2xx港幣

10$個都ok ge

唉

一定唔洗
上星期買¥2280 未計稅

話左只信蕭生d人當玩膠捐比d不知名人事

冇得埋怨啦

我幫襯左

7個裝我買498咋

Dpk死全家

rubbish

肯定唔過200

其實佢講自己間公司股份值18億都知吹水，fb d廣告多到仆街

香港藥房人血饅頭口罩都係300 咋喎
500 學人講良心價痴撚左呀

push

我唔記得幾多錢，因為買咗幾個唔同牌子
但頂盡都係6,7百yen一包

我係daiso 4個裝都係¥200

買左十包都未夠5000yen
不過係大阪

我係日本d藥房買
都要食貴價口罩
20個一盒都要賣1900円左右

周圍d口罩都被遊客買晒曬
本地居民都買唔到屌曬鬼

咪係囉屌
五舊水一盒講撚到好似原價買出去幫街坊咁

買咗百幾個口罩又有幾多啊
一家人用 一個月量都無啦

做做吓覺得有啲辛苦
$80蚊唔夠cover
$100啦 嘻

318加稅，頂多500yen

食水深到

呢啲消費場活動擺撚到明食人血饅頭既賤人裝修我舉腳讚成

痴撚線

搶💰

推到樓主pin咗佢

國難財

垃圾臭雞

呢間撚屌野真係嘥鳩氣

間嘢無哂聲氣
講緊嗰18億
繽紛我就信值18億

“睇唔過眼計人賺幾多錢既人” by Toby sin

仲要有地鋪

無拿拿有個機會賺多十幾二十萬 何樂而不為？

希望你係真係好奇

果陣我屌佢邊有18億俾成班冷氣軍師屌我五毛分化撚

600yen買到40個獨立高級裝啦屌佢老母

阿媽啱啱買左泰國口罩 十蚊個獨立包裝 唉

推
賣貴真心唔係問題，理得你賣到天價一樣有on9買
但發國難財仲講埋哂咩幫香港人真係好撚嘔心
最憎人食人血饅頭

見親呢D都好撚嬲 推

佢仲話幫人 ? 香港人都仲撲緊口罩 佢仲有得賣比澳門 唔係為賺錢為咩

agree

Blacklist佢，以後唔買佢啲花

人地話由福岡買到東京計埋飛機新幹線同酒店錢加埋佢吃喝玩樂個d係賣呢d價架啦

同租舖條友一撚樣既香港專才, 專呃傻人炒賣上水, 賣花無人要搞偏撈

食屎喇

自由市場咁命都買起得啦笨？

Pish 抵制虛偽國難財雜貨舖

代購口罩真係可以發達
做炒狗呢就叫賤種, 去日本搶資源炒賣就係有支那蝗蟲DNA先會做, 而做炒狗又要扮做善事, 叫做婊子立牌坊, 以上所有都係中國人好鐘意做

佢呢句 以其他方式讓有關人仕了解更多

語言偽術到呢

即係話比你知發佈會 依家枱底搞

有無搞你都唔會知 因為你唔係有關人士

有可能之前話捐錢比星火 全呑都無人知

情人節就到

推爆佢

知唔知咩叫「發佈會」

民選CEO 員工全部親友

呢啲淘寶保鮮花 賣一套夠維一日皮

因為呢個on9火鳳凰計劃而家上到十幾萬like

如果係幫人嘅嘢 當初個火鳳凰計劃就唔洗係咁落fb廣告黎推啦 屌！

炒口罩，借運動上位

香港垃尻圾

錢重要過人